[髮型撚請入]方臉留緊長應該剪/電咩髮型好?

我臉型似佢再方少少,都係唔立體,我隻耳比佢更貼耳

咁我之前諗住留林宥嘉而家既髮型,應該仲要留多兩三個月先同佢差唔多長

但係留緊既同時發現如果兩邊愈大舊就愈顯得我面方
但係我又想留類似咁既style既頭
有冇髮型撚比下建議我

直接將張相上嚟
完全唔明你嘅形容

方臉如果鏟光佢再留長鬚，型到爆炸

你同我死番去結衣post

留名

我五觀似細路
同埋我想斯文D

兩邊越大舊會顯得臉方既咩
兩邊剷賠晒睇落仲方喎

兩邊剷貼+露額會令臉型睇落修長d

太mk